Íntimas fotografías de Ryan Gosling detrás del set

 Ryan Gosling es hoy uno de los símbolos sexuales que vuelve locas a casi todas las mujeres. Comenzó su carrera desde muy pequeño cuando fue seleccionado en la década de los 90 como parte del programa televisivo de Mickey Mouse, más tarde representó al mítico Hércules en una serie de 1998 y en 2000 despuntó como actor protagónico como miembro de un equipo de fútbol americano que entrenaba Denzel Washington. 
 Se convirtió en el hombre ideal, el amante perfecto, el hombre con el que todas las mujeres desean estar cuando realizó el papel de un joven enamorado y entregado por la pasión y el deseo en la película The Notebook.  Pero Gosling no se quedó protagonizando papeles menores de  chickflicks, su carrera cambió a un joven cuyas facetas artísticas podían convertirlo en un asesino sin escrúpulos, un conquistador fatal, o un personaje  con una vida tortuosa. 
 Así, se ha convertido en uno de los jóvenes más talentosos de nuestros días, cuyo amor por la actuación se ve reflejado en cada cinta que realiza y personaje que interpreta. Te presentamos algunas fotos detrás del set, las que lo hacen lucir natural, tal y como es en la vida cotidiana, sin máscaras, al natural, divertido y fresco como es.  Ryan Gosling   Gangster Squad, Ryan Gosling   Ryan Gosling y George Clooney   Ryan Gosling en Sólo Dios perdona    The Place Beyond The Pines   Ryan Gosling en Blue Valentine   Ryan Gosling y Rooney Mara en Weightless    Ryan Gosling en Loco y estúpido amor   En un juego entre Indiana y los Lakers   Ryan Gosling en Drive   Ryan Gosling practicando su escena en The Notebook    Ryan Gosling en Drive después de una dura jornada de trabajo    Ryan Gosling practicando sus escenas de acción      Weightless con Ryan Gosling y Rooney Mara en el coche      The place beyond the pines   Sólo dios perdona, junto al director